[開左無耐]閒日出聚互相關懷正氣group

依到開左兩個月左右，留低既都係一班高質精英
平時會係閒日出聚，食飯partyroom北上行山影相飲野都有
出到黎包你笑死，入面有毒撚，mk，弱智，恨仔怨婦，喜茶打手，車手，super hero，痴線佬，靚女絲打

依家男女平衡，age 18-30

歡迎互相攻擊
填張form先

group name 幾有趣
幫推

已填

id係咩

amazonalfa

填咗